在我小的時間喜歡一個姑娘

但是我不曉得她的名字

姑娘r~~~

你在哪裡?